---
title: Dutch Design Week
date: 2019-10-23
---

Vandaag zijn we met het team van de ontwerpers naar de Dutch Design Week geweest in Eindhoven. Hier veel toffe dingen gezien van grote bedrijven met welke kant de technologie op gaat. Ook veel experimentele dingen bij een expositie van kunststudenten.

8 uur gewerkt vandaag.
